<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">روسيا 2018</string>
    <string name="pickyourteam">أختر فريقك</string>
    <string name="argentina">الأرجنتين</string>
    <string name="australia">أستراليا</string>
    <string name="brazil">البرازيل</string>
    <string name="belgium">بلجيكا</string>
    <string name="colombia">كولومبيا</string>
    <string name="costarica">كوستاريكا</string>
    <string name="danmark">الدنمارك</string>
    <string name="egypt">مصر</string>
    <string name="england">أنجلترا</string>
    <string name="france">فرنسا</string>
    <string name="germany">ألمانيا</string>
    <string name="iran">ايران</string>
    <string name="island">ايسلندا</string>
    <string name="japan">اليابان</string>
    <string name="coroatia">كرواتيا</string>
    <string name="mexico">المكسيك</string>
    <string name="moroco">المغرب</string>
    <string name="nigeria">نيجيريا</string>
    <string name="panama">بنما</string>
    <string name="peru">البيرو</string>
    <string name="poland">بولندا</string>
    <string name="portogal">البرتغال</string>
    <string name="russiaa">روسيا</string>
    <string name="saudi">السعودية</string>
    <string name="senegal">السنغال</string>
    <string name="serbia">صربيا</string>
    <string name="southkora">كوريا الشمالية</string>
    <string name="spain">اسبانيا</string>
    <string name="sweden">السويد</string>
    <string name="switzerland">سويسرا</string>
    <string name="tunisa">تونس</string>
    <string name="uruguay">الاوروغواي</string>
    <string name="action_settings">الاعدادات</string>
    <string name="title_activity_profile">الصفحة الرئيسية</string>
    <string name="home">الملاعب </string>
    <string name="scores">المباريات</string>
    <string name="news">اخرالأخبار</string>
    <string name="table">الجدول</string>
    <string name="player">مباريات اليوم</string>
    <string name="more">اخرى</string>
    <string name="setting">الأعدادات</string>
    <string name="titlegroup">الجدول</string>
    <string name="informationteam">معلومات الفريق</string>
    <string name="readmore">قراءة المزيد</string>
    <string name="win_in_world_cup">الفوز في كأس العالم :</string>
    <string name="share_in_world_cup">الظهور في كأس العالم :</string>
    <string name="top_player">أفضل اللاعبين</string>
    <string name="final_match">الوصول الى المباراة النهائية :</string>
    <string name="ranking">التصنيف :</string>
    <string name="information">معلومات الفريق</string>
    <string name="arg_description">"شاركت الأرجنتين في جميع نهائيات كأس العالم لكرة القدم باستثناء الأعوام 1938، 1950، 1954، 1970. أول مباراة دولية لها كانت عام 1901 وفازت فيها على الأوروغواي 6 - 2 وأكبر فوز لها كانت في عام 1942 على إكوادور 12 - 0 واقسى هزيمة لها كانت عام 1958 على يد تشيكوسلوفاكيا 1 - 6.\n \n فازت الأرجنتين بنهائيات كأس العالم لكرة القدم مرتين 1978، 1986 وكان ترتيبها الثاني عامي 1930 و1990 و2014. ووصلت إلى دور الربع النهائي عامي 1966، 1978 ،2006. 2010.فازت الأرجنتين بكاس بطولة أمريكا الجنوبية لكرة القدم 14 مرة.\n حصلت الأرجنتين على الميدالية الذهبية لكرة القدم في أولمبيات 2004 في أثينا والميدالية الفضية في أولمبيات 1928، 1996 وفازت بكاس العالم للشباب في كرة القدم 6 مرات.\n \n  مدرب الفريق هو خورخي سامباولي الذي تسلم مهمة تدريب المنتخب خلفا للمدرب تاتا مارتينو. من أبرز اللاعبين الحاليين ليونيل ميسي الذي توج بجائزة الكرة الذهبية 5 مرات وسيرجيو أغويرو الذي يلعب لنادي مانشستر سيتي في انجلترا وأنخيل دي ماريا. ويعتبر المنتخب الأرجنتيني من أقوى المنتخبات على الساحة العالمية ويضم عديد النجوم في صفوفه الذين يلعبون في أقوى الدوريات الأوروبية .\n "</string>
    <string name="arg_players">- ليونيل ميسي\n- دييغو مارادونا\n- ريكيلمي\n- جابريال باتيستوتا\n- كلاوديو كانيجيا</string>
    <string name="aus_description">منتخب أستراليا لكرة القدم هو ممثل أستراليا الرسمي في رياضة كرة القدم، وتصنيفه العالمي 45، تأسس الاتحاد الأسترالي لكرة القدم في العام 1961، وانضم إلى الفيفا في العام 1963، تم تشكيل اتحاد منطقة المحيطات لكرة القدم عام 1966 وتضم 12 فريقا وهي أستراليا ونيوزيلندا وجزر سليمان وتاهيتي وتونغا وفانواتا وساموا وكاليدونيا وغينيا الجديدة وفيجي وجزر كوك وساموا الأمريكية.\nتأهلت أستراليا إلى كأس العالم 2006 من خلال النصف مقعد الذي يُمنح لبطل أوقيانوسيا وأمريكا الجنوبية. وكانت المواجهة الفاصلة لأستراليا مع أوروغواي. وانتهت مباراتا الذهاب والإياب بنتيجة واحدة وهي التعادل 1-1 الأمر الذي دفع الفريقين للاحتكام لضربات الترجيح التي أنهت المباراة لصالح الأستراليين.</string>
    <string name="aus_players">- تيم كاهيل\n- لوكاس نيل\n- أليكس توبين\n- بول ويد\n- مايل جيدنيك</string>
    <string name="bra_description">البرازيل هو أكثر المنتخبات فوزاً بكأس العالم لكرة القدم بخمس بطولات. وأيضاً الأكثر فوزاً بكأس القارات بأربع بطولات. على الصعيد القاري، فازت البرازيل بثمان بطولات كوبا أمريكا، وتعتبر ثالث المنتخبات من حيث عدد البطولات بعد أوروغواي والأرجنتين.\nالبرازيل توجت بلقب بطل كأس القارات في 2005 و2009 و2013. تعتبر البرازيل دائماً أحد أقوى فرق كرة القدم في العالم. وتعتبر أيضاً واحدة من أكثر الفرق التنافسية منذ عقد الستينات. البرازيل هو المنتخب الوحيد الذي لعب في جميع نهائيات كأس العالم.\n\nالبرازيل وإسبانيا وإيطاليا وأوروغواي وألمانيا والأرجنتين هي المنتخبات الوحيدة التي فازت بكأس العالم خارج أراضيها، والبرازيل هو المنتخب الوحيد الذي فاز بكأس العالم في أربع قارات مختلفة، مرة في أوروبا (السويد 1958) ومرة في أمريكا الجنوبية (تشيلي 1962) ومرتين في أمريكا الشمالية (المكسيك 1970 والولايات المتحدة الأمريكية 1994 ومرة في آسيا (كوريا واليابان 2002).\n\nمدرب البرازيل الحالي هو تيتي منذ 2016، خلفاً للمدرب دونغا تمت اقالته من تدريب المنتخب في 2016 بسبب أداء الفريق غير المقنع بطولة كوبا أمريكا المئوية التي خرجت منها البرازيل من دور المجموعات .</string>
    <string name="bra_players">- رونالدو\n- بيلي\n- رونالدينهو\n- ريفالدو\n- نيمار</string>
    <string name="bel_description">منتخب بلجيكا لكرة القدم هو المنتخب الوطني لكرة القدم في بلجيكا، يدار بواسطة الاتحاد الملكي البلجيكي لكرة القدم.</string>
    <string name="bel_Players">- جاين ماري بفاف\n- ادين هازارد\n- اريك جيريتس\n- جيف جوريون\n- فيثينتي كومباني</string>
    <string name="col_description">منتخب كولومبيا لكرة القدم هو ممثل كولومبيا الرسمي في رياضة كرة القدم. شارك في كأس العالم لكرة القدم 5 مرات وفي كوبا أمريكا 21 مرة.\n</string>
    <string name="col_players">- خاميس رودريجس\n- كارلوس فالديراما\n- راداميل فالكاو\n- ريني هيجيتا\n- فريدي رينكون</string>
    <string name="costa_description">هذه المرة الثالثة التي تصل فيها كوستاريكا إلى نهائيات كأس العالم لكرة القدم بعد مشاركاتها السابقة في 1990، 2002. أول مباراة دولية لها كانت في عام 1921 وفازت فيها على السلفادور 7 - 0 وأكبر فوز لها كان في عام 1946 على بورتو ريكو 12 - 0 وأقسى خسارة في عام 1975 كانت أمام المكسيك 0 - 7. أفضل إنجاز لها في نهائيات كأس العالم لكرة القدم كان وصولها إلى الدور ربع النهائي عام 2014.\n\nمدرب الفريق هو ألكسندر غيمارايش: من أصل برازيلي، ولد في العام 1959. مُنح جنسية كوستاريكا التي عمل فيها طويلاً. يعد واحداً من طينة المدربين \"الفلاسفة\"، على غرار البرتغالي آرثر جورج والهولندي ليو بنهاكر. مدمن على قراءة الكتب الأدبية، وله آراؤه في السياسة والاقتصاد.\n\nمن اللاعبين البارزين باولو وانشوب Paulo Wanchope الذي يلعب في صفوف نادي الغراف في قطر وونستون باركس Winston Parks الذي يلعب في صفوف نادي لوكوموتف موسكو Lokomotiv Moscow وكلبيرتو مارتينيز الذي يلعب لنادي Brescia Calcio في إيطاليا. يعتبر راندال برينيس: من مواليد 1984 من أبرز الأوراق الرابحة في يدي المنتخب. لفت الأنظار في الموسمين الأخيرين مع ناديه قرطاجنة، حيث سجل خلالهما أكثر من 30 هدفاً ضمن الدوري المحلي.\nقائد الفريق هو جافيت سوتو وهو لاعب خط وسط مخضرم ويعتبر باولو وانتشوب مهاجم ديربي كاونتي ومانشستر سيتي السابق نجم الفريق الحالي.</string>
    <string name="costa_players">- خوان كاياسو\n- والتر كينتينو\n- كايلور نافاس\n- برايان رولز\n- رولاند فونسيكا</string>
    <string name="den_description">تأهل منتخب الدنمارك إلى نهائيات بطولة كأس العالم لكرة القدم 5 مرات، حيث شارك لأول مرة في نهائيات كاس العالم 1986 في المكسيك وخسر أمام اسبانيا 5-1 في دور 16.\n\nثم تأهل بعد 12 عاماً إلى نهائيات كأس العالم في فرنسا عام 1998حيث بلغ الفريق ربع النهائي وخسر أمام البرازيل التي وصلت إلى المباراة النهائية وخسرت أمام فرنسا.\n\nكما تأهل منتخب الدنمارك إلى نهائيات كأس العالم في كوريا الجنوبية واليابان عام 2002 وخسرت في دور 16 أمام إنجلترا بثلاثة أهداف دون مقابل.\n\nتأهل منتخب الدنمارك بعد ذلك إلى مونديال جنوب افريقيا 2010 وخرج من دور المجموعات بعد أن احتل ثالث المجموعة الخامسة بعد هولندا واليابان.\n\nتأهل منتخب الدنمارك إلى مونديال روسيا 2018 من بوابة الملحق الأوربي بعد تعادله مع جمهورية إيرلندا بدون أهداف في مباراة الذهاب وفوزه 5-1 في مباراة الإياب في دبلن.</string>
    <string name="den_players">- مايكل لاودروب\n- بيتر شمايكل\n- براين لاودروب\n- كريستيان ايريكسن\n- الان سيمونسين \n</string>
    <string name="egy_description">منتخب مصر لكرة القدم هو الممثل الرسمي لدولة مصر في رياضة كرة القدم للرجال وتحت إدارة الإتحاد المصري لكرة القدم. \n منتخب مصر هو أول منتخب إفريقي وعربي يصل لنهائيات كأس العالم في عام 1934 وهو صاحب الرقم القياسي في عدد ألقاب بطولة كأس الأمم الأفريقية بسبعة ألقاب، كما يحمل لقب أكثر الفرق مشاركة بذات البطولة برصيد 23 مشاركة.\n \n  منتخب مصر هو أول منتخب إفريقي وعربي يصل لنهائيات كأس العالم في عام 1934 وهو صاحب الرقم القياسي في عدد ألقاب بطولة كأس الأمم الأفريقية بسبعة ألقاب، كما يحمل لقب أكثر الفرق مشاركة بذات البطولة برصيد 23 مشاركة.\n  \n  تتكون ألوان زي منتخب مصر من قميص أحمر وسروال أبيض وجوارب سوداء نسبةً لألوان علم جمهورية مصر العربية.</string>
    <string name="egy_players">- محمد أبو تريكة\n- محمد صلاح\n- عصام الحضري\n- محمد زيدان\n- وائل جمعة</string>
    <string name="eng_description">تعتبر إنجلترا مهد لعبة كرة القدم الحديثة، فكانت أول مبارياتها الدولية في عام 1872 عندما واجهت منتخب اسكتلندا وتعتبر هذه المباراة أول مباراة دولية في تاريخ كرة القدم وجرت في 30 نوفمبر 1872 في غلاسكو في اسكتلندا، وانتهت بالتعادل السلبي. \nوأكبر فوز لها كان في عام 1882 على إيرلندا 13 - 0، بينما أقسى خسارة لها كانت في عام 1954 على يد هنغاريا 1 - 7.\n\nرغم قوة الدوري الإنجليزي وثراء الأندية وكون البلاد هي مهد كرة القدم، فإن رصيدها من الإنجازات العالمية لا يضم إلا بطولة وحيدة وتفتقر إلى الألقاب القارية. وعلى الرغم من مشاركتها في جميع نهائيات كأس العالم لكرة القدم باستثناء الأعوام 1930، 1934، 1938، 1974، 1978، 1994، فازت إنجلترا بنهائيات كأس العالم لكرة القدم مرة واحدة فقط في عام 1966، ووصلت إلى مرحلة الربع النهائي في الأعوام 1954، 1962، 1970، 1986، 2002 ومرحلة نصف النهائي في عام 1990.\nوصلت إنجلترا إلى نهائيات كأس الأمم الأوروبية لكرة القدم 7 مرات وكان ترتيبها الثالث عام 1968.</string>
    <string name="eng_players">- جورج بيست\n- بوبي شارلتون\n- ستانلي ماثيوس\n- ستيفين جيرارد\n- جون بارنس</string>
    <string name="fra_description">تأهلت فرنسا ثلاثة عشر مرة إلى نهائيات كأس العالم لكرة القدم، وتغيبت عن نهائيات 1950، 1962، 1970، 1974، 1990، 1994. فكانت فرنسا واحدة من الفرق الأوروبية الأربعة التي شاركت في النسخة الأولى من بطولة كأس العالم لكرة القدم التي جرت في الأوروغواي عام 1930.\nفازت فرنسا بلقب بطولة كأس العالم لكرة القدم 1998 ، وجاءت ثانياً خلال بطولة كأس العالم لكرة القدم 2006، وحلت بالمرتبة الثالثة في بطولة كأس العالم لكرة القدم 1958 و بطولة كأس العالم لكرة القدم 1986 ورابعاً عام في بطولة كأس العالم لكرة القدم 1982. شاركت فرنسا في كأس القارات لكرة القدم مرتين، فازت خلالها بلقبين كانا في 2001 و 2003.\n\nوعلى المستوى الأوروبي، تأهلت فرنسا لبطولةبطولة أمم أوروبا ثمان مرات، حصدت من خلالها اللقب مرتين، الأولى كانت بطولة أمم أوروبا لكرة القدم 1984 بقيادة ميشيل بلاتيني و الثانية بطولة أمم أوروبا لكرة القدم 2000 بقيادة زين الدين زيدان. وحلت بالمركز الرابع مرتين في بطولة أمم أوروبا لكرة القدم 1960 و بطولة أمم أوروبا لكرة القدم 1996.\n\n</string>
    <string name="fra_players">- ايريك كانتونا\n- باتريك فييرا\n- ميشيل بلاتيني\n- زين الدين زيدان\n- جيان بير بابين</string>
    <string name="ger_description">"تأسس الإتحاد الألماني لكرة القدم في عام 1900 و إنضم إلى الإتحاد العالمي لكرة القدم منذ تأسيسه عام 1904 في باريس ، وفي الإتحاد الأوروبي لكرة القدم منذ عام 1954 ، يعد المنتخب الألماني أكبر منتخب لكرة القدم في التاريخ من حيث الإنجازات والأرقام القياسية وأكثر منتخب فاز في مباريات في كأس العالم وأكثر المنتخبات حفاظا على مستواه في كأس العالم على مر التاريخ.\n\nتُعتبر ألمانيا من أقوى دول العالم في صناعة كرة القدم، حيث شارك المنتخب الأول في جميع نهائيات كأس العالم لكرة القدم ما عدا الأعوام (1930، 1950). حصد اللقب في أربع منها (1954 و1974 و1990 و2014 ).\nعلى المستوى الأوروبي أصبحت ألمانيا أنجح منتخبات القارة العجوز في كأس الأمم الأوروبية وأكثرها تتويجاً بالألقاب (1972 و 1980 و1996)، فيما حلت وصيفة في أعوام (1976 و 1992 و 2008) ، فيما فاز بكأس القارات عام 2017 واحتل المركز الثالث عام 2005. "</string>
    <string name="ger_players">- سيب ماير\n- فرانس بكنباور\n- لوثر ماتيوس\n- كارل هاينز رومينيغيه\n- جيرد مولر</string>
    <string name="ira_description">منتخب إيران لكرة القدم هو ممثل إيران الرسمي في رياضة كرة القدم. تأسس الاتحاد الإيراني لكرة القدم في العام 1920، وانضم إلى الفيفا في العام 1945. تأهلت إيران للنهائيات بعد اعتلائها قمة مجموعتها بسهولة في التصفيات الأولية.\nلكنها جاءت خلف اليابان في المجموعة الثانية بالتصفيات النهائية بفارق نقطتين.\n\nشارك منتخب إيران لكرة القدم للمرة الرابعة في نهائيات كأس العالم لكرة القدم بعد مشاركاتها السابقة في 2006,1978، 1998. كانت أول مباراة دولية لأيران عام 1941 ضد أفغانستان وانتهت بالتعادل 0 - 0 وأكبر فوز لها كان في عام 2000 على گوام بنتيجة 19 - 0 واقسى خسارة عام 1950 على يد تركيا بنتيجة 1 - 6. وصلت إيران إلى نهائيات كأس آسيا لكرة القدم 10 مرات وفازت بالكاس 1968، 1972، 1976.\n\nيوجد في إيران ملعب آزادي التي تعني الحرية والذي بني في السبعينيات ويتسع لأكثر من 100،000 متفرج. أول فوز لأيران في بطولة كأس العالم لكرة القدم كان في عام 1998 على منتخب الولايات المتحدة لكرة القدم 2 - 1 وأتسمت تلك المباراة بروح رياضية عالية من كلا الفريقين رغم التوتر في العلاقات السياسية بين البلدين.</string>
    <string name="ira_players">- علي دائي\n- علي كريمي\n- مهدي مهديفيكيا\n- خودادا عزيزي\nجواد نيكونام</string>
    <string name="ice_description">منتخب آيسلندا لكرة القدم هو الممثل الرسمي لآيسلندا، ويتم إدارته من قبل اتحاد آيسلندا لكرة القدم.\nيعيش حاليًا أبهى عصوره؛ فقد تأهل للمرحلة النهائية لكأس العالم بالبرازيل2014 ولكن خسر في زغرب 5-0 بينما تعادل إيجابيًا 2-2إيابًا،على أرضه، و بين جماهيره، و في مناخه المعتاد المثلج، و وسط عهدة إطمئنانه بفضل مدافعه الدولى المعتزل ميخائيل غونزيليتيو مناخيروغوفل بضربة جزاء. كما تأهل إلى يورو 2016 لأول مرة في تاريخه.\n\nتأهل منتخب أيسلندا إلى كأس العالم للمرة الأولى في تاريخه، في نهاية الجولة الأولى من التصفيات الأوربية المؤهلة لمونديال روسيا 2018، متصدراً المجموعة الأوربية التاسعة بعد فوزه على كوسوفو بهدفين دون رد، في المباراة التي جمعتهما يوم الاثنين 9 أكتوبر 2017 ليصبح بذلك أصغر الدول سكاناً التي تتأهل إلى المونديال.</string>
    <string name="ice_players">- غيلفي سيغرسون\n- بيركر بغارناسون\n- هيرمان هيلارسون\n- بيرغسون\n- غودجونسون</string>
    <string name="jap_description">منتخب اليابان لكرة القدم هو ممثل اليابان الرسمي في رياضة كرة القدم، تأسـس الاتحاد الياباني لكرة القدم في العام 1921، وانضم إلى الفيفا في العام 1929.\n\nشاركت اليابان للمرة الخامسة على التوالي في نهائيات كأس العالم لكرة القدم أعوام 1998، 2002، 2006 ،2010، 2014. كانت أول مباراة دولية لليابان عام 1917 وخسرت فيها امام الصين بنتيجة 0 - 5 وأكبر فوز لها كان على فلبين عام 1967 بنتيجة 15 - 0 واقسى خسارة كانت امام الفلبين أيضا في عام 1917 بنتيجة 0 - 19. أفضل نتيجة لليابان في نهائيات كأس العالم لكرة القدم هي الوصول إلى الدور الثاني عام 2002.\nوصلت اليابان إلى نهائيات كأس آسيا لكرة القدم 5 مرات وفازت بالكاس 1992,2000,2004,2011\n\nومن أشهر من درب المنتخب الياباني الأسطورة البرازيلي زيكو الفريق بين عامي 2002 و2006 حيث قادهم إلى الفوز بكأس آسيا 2004، ويعتبر شونسوكي ناكامورا من أشهر لاعبي اليابان عبر تاريخه وحارس المرمى يوشي كاواغوتشي.</string>
    <string name="jap_players">- كازايوشي ميورا\n- شينجي كاجاوا\n- كايسوكي هوندا\n- يوشيتو ايندو\n- يوجي ناكازاوا</string>
    <string name="cro_description">" شارك منتخب كرواتيا لكرة القدم لأول مرة في نهائيات كأس العالم لكرة القدم عام 1998 التي أقيمت في فرنسا حيث تأهل إلى نصف النهائي وخسر بنتيجة 2-1 أمام منتخب فرنسا الذي وصل إلى المباراة النهائية وحقق اللقب على حساب البرازيل، وتواجه منتخب كرواتيا مع منتخب هولندا في مباراة المركز الثالث وفاز عليه بنتيجة 2-1 ليحصد الميدالية البرونزية في أول مشاركة له في المونديال العالمي.\n \n تأهل المنتخب الكرواتي مجدداً إلى كأس العالم 2002 في كوريا الجنوبية واليابان، ثم كأس العالم 2006 في ألمانيا وكاس العالم 2014 في البرازيل وخرج في جميع هذه المشاركات من أدوار المجموعات، كما لم يتمكن من التأهل إلى كأس العالم 2010 في جنوب افريقيا.\n \n  نجح منتخب كرواتيا في التأهل إلى نهائيات كأس العالم 2018 افي روسيا، وذلك من بوابة الملحق الأوربي، بعد فوزه على اليونان بنتيجة إجمالية (4-1) وذلك بمجموع مباراتي الذهاب (4-1) والعودة (0-0) لتكون المشاركة الخامسة له في نهائيات كأس العالم."</string>
    <string name="cro_players">- لوكا مودريتش\n- دافر سوكر\n- زفونمر بوبان\n- اوليتش\n- ستيب بليتيكوسا</string>
    <string name="mex_description">كانت أول مبارة دولية للمكسيك في عام 1923 وفازت فيها على منتخب غواتيمالا لكرة القدم 3 - 2 وأكبر فوز لها عام 1987 على جزر البهاما 13 - 0 وأقسى خسارة عام 1961 امام المملكة المتحدة 0 - 8. أفضل إنجاز لها في نهائيات كأس العالم لكرة القدم كانت وصولها إلى الدور ربع النهائي عامي 1970، 1986\n\nعتبر خوزيه فرانشيسكو فونسيكا: من مواليد عام 1979 في غواناخواتو من النجوم الواعدة يعتبره المدرب لافولبي واحداً من أبرز دعائم الفريق. محط أنظار عدة أندية أوروبية، ويقول خبراء إنه من دون شك سينتقل إلى أوروبا بعد نهائيات كأس العالم. من اللاعبين البارزين حارس المرمى أوزوالدو سانشيز ورافاييل ماركيز الذي يلعب في صفوف نادي برشلونة في إسبانيا. قائد الفريق هو المدافع رفائيل ماركيز ويلعب أمام رباعي خط الظهر في منتخب بلاده وناديه برشلونة الإسباني وساعد الفريق على الفوز بلقب الدوري الإسباني عام 2005. وهوجو سانشيز مهاجم ريال مدريد الإسباني الذي شارك في النهائيات ثلاث مرات وما زال أفضل لاعب مكسيكي على الإطلاق في كأس العالم.\n\nكانت أول مبارة دولية للمكسيك في عام 1923 وفازت فيها على منتخب غواتيمالا لكرة القدم 3 - 2 وأكبر فوز لها عام 1987 على جزر بهاماس 13 - 0 وأقسى خسارة عام 1961 أمام المملكة المتحدة 0 - 8. أفضل إنجاز لها في نهائيات كأس العالم لكرة القدم كانت وصولها إلى الدور ربع النهائي عامي 1970، 1986.</string>
    <string name="mex_players">- جورج كامبوس\n- رافاييل ماركيز\n- هوغو سانشيز\n- لويس هيرنانديس\n- غاريد بورغيتي</string>
    <string name="mor_description">لعب المنتخب المغربي أول لقاء رسمي في 19 أكتوبر 1957 ضد العراق، في مبارة انتهت بالتعادل بثلاث أهداف لكل فريق . شارك المنتخب المغربي 17 مرة في مرحلة نهائيات كأس الأمم الأفريقية، لكن لم يتوج باللقب إلا في نسخة 1976، ووصل إلى النهائي في نسخة 2004، واحتل المركز الثالثة في 1980.\nو مركز الرابعة في نسختين 1986 و 1988 كما اعتبر من أفضل المنتخبات الأفريقية بعد أن احتل المركز 10 في تصنيف الفيفا في أبريل 1998، وهو أيضا المنتخب الأفريقي الوحيد الذي احتل صدارة تصنيف المنتخبات الأفريقية لثلاث سنوات متتالية من 1997 إلى 1999.\nوعلى المستوى العالمي شارك 5 مرات في كأس العالم لكرة القدم، وأفضل نتيجة هي الوصول إلى دور ال16 في 1986 كأول منتخب أفريقي و عربي يصل إلى هذا الدور ، و قد خسر آنذاك أمام ألمانيا بنتيجة 0-1.</string>
    <string name="mor_players">- عبدالاله فهمي\n- عبداالاله صابر\n- عبد الجليل حادا\n- عبد السلام بن جيلون\n- عبد الرحيم اوكيلي\n</string>
    <string name="nig_description">في ازهى عصوره عام 1996 لم يشترك في دوره جنوب أفريقيا لأسباب سياسية رغم أنه كان الأقوى على الإطلاق وعوقب بالاستبعاد عام 1998 وكان في ازهى عصوره أيضا رغم ذلك حصل على ذهبيه اطلانطا وكان أول منتخب افريقى يحظى بهذا الشرف بعد أن اطاح بالبرازيل في قبل النهائى 4/3 وفى النهائى على الأرجنتين ووصل إلى مونديال 1998 واطاح بالماتدور الإسباني الا انه خسر من المنتخب الدنماركى في دور ال16 مخالفا كل الترشيحات التي اوصلته إلى ابعد من ذلك وعاد إلى بطوله الأمم الافريقيه مجددا ولكنه حل وصيفا رغم تواجده على ارضه ووسط جمهوره بسؤ حظ غريب بعد أن خسر بضربات الترجيح امام الكاميرون ولم يحتسب لهم الحكم ضربه ترجيح تجاوزت المرمى ورغم ذلك ظل ضيف دائم في المركز الثالث اعوام 2002 و 2004 و 2006 إلا أن تعثر في الفترة الأخيرة ولم يتاهل لمونديال 2006 وخرج على يد أنغولا المغموره وكذلك خرج من دور ال8 في دوره غانا 2008 على يد منتخب غانا رغم النقص العددى بسبب طرد ايسيان مما عجل باقاله مدربه الشهير بيرتى فوجتس الذي قاد ألمانيا فيما سبقى إلى كاس أوروبا.\n\nنيجيريا أكبر دوله افريقيه مصدره للاعبين ولاعبيها منتشرين في أوروبا والدول العربية والاسيويه منافس قوى في كل بطولات الناشئين والالعاب الأولمبيه.</string>
    <string name="nig_players">- فينسنت اينياما\n- راشيدي ييكيني\n- جاي جاي اوكوشا\n- نواكوو كانو\n- ستيفن كيشي</string>
    <string name="pan_description">منتخب بنما لكرة القدم الملقب بالمد الأحمر وهو المنتخب الوطني في بنما ويديره اتحاد بنما لكرة القدم . تاهل إلى نهائي بطولة الكونكاكاف الكاس الذهبية ضد اميركا الا انه خسر 1-0 في عام 2013.</string>
    <string name="pan_players">- جيمي بينيدو\n- بلاس بيريز\n- لويس تيجادا\n- روبيرتو براون\n- ريجي اروسيمينا</string>
    <string name="per_description">منتخب البيرو لكرة القدم هو ممثل بيرو الرسمي لرياضة كرة القدم ويشرف عليه اتحاد بيرو لكرة القدم، شارك في أول كأس العالم لكرة القدم في بطولة كأس العالم لكرة القدم 1930 وخرج الفريق من الدور الأول وانسحب الفريق من كأس العالم 1934، أحرز بطولة كوبا أمريكا عامي 1939، و1975</string>
    <string name="per_players">- تيوفيلو كوبيلاس\n- جيفيرسون فارفان\n- باولو غويريرو\n- هيكتور تشامبيتاز\n- جوليو سيزار يوريب</string>
    <string name="pol_description">منتخب بولندا لكرة القدم هو ممثل بولندا الرسمي في رياضة كرة القدم. تأسس اتحاد كرة القدم البولندي في العام 1919 وانضم إلى الفيفا في العام 1923 م.\n\nوصل المنتخب البولندي إلى نهائيات كأس العالم لكرة القدم سبع مرات في أعوام 1938، 1974، 1978، 1982، 1986، 2002، و2006 كانت أول مباراة دولية لبولندا عام 1921 وخسرت فيه أمام المجر 0 - 1 وأكبر فوز لها كانت عام 1963 على سان مارينو 10 - 0 واقسى خسارة في عام 1948 على يد الدنمارك 0 - 8. حلت بولندا بالمرتبة الثالثة في نهائيات كأس العالم لكرة القدم لنسختين 1974، 1982.\n\nمن أبرز اللاعبيين الحاليين روبرت ليفاندوفسكي لاعب نادي بايرن ميونيخ الألماني وهو أشهر لاعب بولندي في الوقت الحالي أيضاً اللاعب ياكوب بلاشتشيكوفسكي لاعب فولفسبورغ الألماني وماجيج زوراوسكي الذي يلعب في صفوف نادي سيلتك الاسكتلندي.</string>
    <string name="pol_players">- روبرت ليفاندوفسكي\n- زببغنيو بونيك\n- جاكوب بلاسزكاوسكي\n-جيرسي دودك\n- كازيميريز دينا</string>
    <string name="por_description">حيث تأسس تأسس اتحاد البرتغال لكرة القدم في عام 1914، وانضم إلى الفيفا في العام 1923. أول مباراة دولية للبرتغال كانت في عام 1921 وخسرتها أمام إسبانيا 1–3، بينما أكبر فوز لها كان في عام 1994 على ليختنشتاين 8–0، وأقسى خسارة كانت في عام 1947 على يد إنجلترا 0–7.\nحلت البرتغال بالمرتبة الثالثة في نهائيات كأس العالم لكرة القدم 1966 وبالمرتبة الرابعة في كأس العالم لكرة القدم 2006، وحلت في المرتبة الثانية في نهائيات بطولة أمم أوروبا لكرة القدم 2004. وحقق بطولة أمم أوروبا لكرة القدم 2016 ضد المنتخب الفرنسي.\n\nأخرجت البرتغال العديد من اللاعبين المشهورين على مستوى العالم مثل أوزيبيو وروي كوستا ولويس فيغو ونونو غوميش وباوليتا وفرناندو كوتو وديكو. بينما حالياً يحوي المنتخب على العديد اللاعبين البارزين في صفوفه مثل كريستيانو رونالدو وفابيو كوينتراو وجواو موتينيو وريكاردو كوستا وميغيل فيلوسو وبيبي.</string>
    <string name="por_players">- كريستيانو رونالدو\n- ايزيبيو\n- لويس فيغو\n- ماريو كولونا\n- ديكو</string>
    <string name="rus_description">يتخذ المنتخب الروسي العديد من الملاعب الرسمية له؛ يأتي في مقدمتها ستاد لوجنيكي بالعاصمة الروسية موسكو وهو الملعب المعتمد من قبل الاتحاد الروسي كملعب رئيسي للمقابلات الدولية، كذلك ستاد لوكوموتيف بموسكو وستاد بتروفسكي بسانت بطرسبرغ، ويتولي القيادة الفنية للمنتخب الهولندي ديك أدفوكات والذي تعاقد معه الاتحاد الروسي في مايو 2010 خلفا لمواطنه غوس هيدينك والذي قاد المنتخب الروسي خلال غمار بطولة كأس الأمم الأوروبية لكرة القدم 2008 ليحقق أفضل إنجازات الكرة الروسية في العصر الحديث بتخطي دور المجموعات لأول مرة في تاريخه في أي من البطولات الكبرى ووصوله للدور قبل النهائي في ثالث مشاركات المنتخب الروسي بالبطولة الأوروبية بعد مشاركتين سابقتين عامي 1996 و2004 قبل تأهله الأخير عام 2012، كما شارك المنتخب الروسي في 3 بطولات لكأس العالم لكرة القدم أعوام 1994 و2002 و2014. وإن لم تضاه تلك الإنجازات مثيلتها التاريخية للمنتخب السوفيتي.\n\nمن جانبه اعترف الاتحاد الدولي لكرة القدم (الفيفا) بالمنتخب الروسي كوريث شرعي لبطولات وإنجازات منتخبي اتحاد الدول المستقلة والاتحاد السوفيتي لكرة القدم.</string>
    <string name="rus_players">- ليف ياشن\n- رينات داساييف\n- فالنتن ايفانوف\n- اندري ارشافين\n- ايجور اكينفيف</string>
    <string name="sau_description">المنتخب العربي السعودي لكرة القدم هو ممثل السعودية الرسمي في رياضة كرة القدم، تأسس الاتحاد العربي السعودي لكرة القدم في العام 1956، وانضم إلى الفيفا. ويلقب الفريق من قبل المشجعين بالصقور أو الأخضر أو الصقور الخضر.\nيعتبر واحداً من أنجح المنتخبات الوطنية في آسيا، فاز بلقب كأس آسيا ثلاث مرات (1984، 1988، و 1996) وتأهل لنهائيات كأس العالم لخمس مرات منها أربع مرات متتالية منذ صعوده الأول في مونديال أمريكا عام 1994 وحتى 2006. في كأس العالم 1994، تمكن المنتخب السعودي أن يتجاوز المرشحة بلجيكا ويفوز على المغرب في دور المجموعات، قبل أن يسقط امام السويد في دور ال 16 بنتيجة 3-1 وخرج المنتخب السعودي من الجولة الأولى من مباريات كأس العالم خلال مشاركاته الثلاث التالية. انقطع المنتخب السعودي بعدها عن التأهل للمسابقة حتى تأهل لنهائيات كأس العالم للمرة الخامسة في 2018.</string>
    <string name="sau_players">- محمد الشلهوب\n- محمد نور\n- محمد الدعيع\n- ياسر القحطاني\n- سامي الجابر</string>
    <string name="sen_description">منتخب السنغال لكرة القدم , هو الممثل الرسمي للسنغال في مسابقات كرة القدم.</string>
    <string name="sen_players">- كادر مانغان\n- عبدالله كوني\n- البايي باب ديوب\n- اليو سيسي\n- ابدولاي فاي</string>
    <string name="ser_description">وصل إلى نهائيات كأس العالم لكرة القدم مرة واحدة بالإضافة لكأس العالم لكرة القدم 2006 بعد مشاركاتها السابقة في عام 1998. \nكان الفريق يعرف في السابق باسم منتخب يوغوسلافيا تم تحول الاسم إلى منتخب جمهورية يوغوسلافيا الفدرالية تم تحول الاسم إلى منتخب صربيا والجبل الأسود في عام 2003، وثم إلى منتخب صربيا فقط عام 2006، كما يوجد منتخب آخر وهو منتخب الجبل الأسود لكرة القدم. \nأول مباراة دولية بهذا الاسم الجديد كانت في عام 2003 وتعادلت فيه مع أذربيجان 2 -2. من اللاعبين البارزين الكابتن ديان ستانكوفيتش الذي يلعب لنادي إنتر ميلان في إيطاليا.</string>
    <string name="ser_players">- اغيم شاباني\n- الكساندر كانوفيتش\n- الكساندر كولاروف\n- انتونيو روكافينا\n- بوجان نيزيري</string>
    <string name="sou_description">نتخب كوريا الشمالية لكرة القدم هو الممثل الرسمي لجمهورية كوريا الديمقراطية الشعبية في رياضة كرة القدم, ويشرف عليه اتحاد كوريا الشمالية لكرة القدم المتأسس في عام 1945، والتي تسمى رسمياً لدى فيفا والاتحاد الآسيوي لكرة القدم (منتخب كوريا الديمقراطية لكرة القدم).\n\nسبق لكوريا الشمالية أن تأهلت مرتين إلى بطولة كأس العالم:\n\nالمشاركة الأولى كانت في كأس العالم بإنجلترا 1966, عندما بلغ المنتخب الكوري الشمالي الدور ربع النهائي قبل أن يودع البطولة بخسارته 3-5 على يد نظيره البرتغالي.\nالمشاركة الثانية كانت في كأس العالم بجنوب أفريقيا 2010, لا يستطيع المنتخب الكوري الشمالي أن يتجاوز دور المجموعات بعد أن أوقعته القرعة في مجموعة الموت إلى جانب البرازيل والبرتغال وكوت ديفوار</string>
    <string name="sou_players">-بارك جي سونغ\n- سون هيونغ من\n- شا بوم كون\n- اي بيونغ بيو\n- اهن جونغ هوان</string>
    <string name="spa_description">منتخب إسبانيا لكرة القدم هو ممثل إسبانيا الرسمي في رياضة كرة قدم، وتصنيفه العالمي المرتبة السادسة. الا انه حافظ على صدارة اللتصنيف العالمي ل4 سنوات متتالية. منتخب إسبانيا هم أبطال أوروبا بعد تغلبهم في نهائي كأس الأمم الأوروبية لكرة القدم عام 2012 على إيطاليا بأربعة أهداف مقابل لا شيء،أهم إنجازات المنتخب التتويج ببطولة كأس العالم عام 2010 في جنوب افريقيا بعد تغلبهم على هولندا بهدف أندريس إنييستا في نهائي البطولة بالإضافة إلى التتويج ببطولة أمم أوروبا لكرة القدم ثلاثة مرات أعوام 1964، و2008 و2012.\n\nتأسس الإتحاد الإسباني لكرة القدم في العام 1904، وانضم إلى الفيفا في العام 1913، شاركت إسبانيا في أربعة عشرة بطولة في كأس العالم و غابت عن ستة بطولات كأس العالم أعوام: 1930، 1938 ، 1954، 1958، 1970 و 1974 , شارك مرتين ببطولة كأس القارات وكان أفضل مشاركة له المرتبة الثانية عام 2013 .</string>
    <string name="spa_players">- تشافي هيرنانديز\n- اندريس انيستا\n- ايكر كاسياس\n- راؤول غونزاليس\n- الفريدو ديستيفانو</string>
    <string name="swe_description">تأسس الاتحاد السويدي لكرة القدم في العام 1904، وانضم في العام ذاته للفيفا.\n\nأول مباراة دولية للسويد كانت في عام 1908 وفازت فيها على النرويج 11 - 3 وأكبر فوز لها كان عام 1927 على لاتفيا 12 - 0 وأقسى خسارة كانت في عام 1908 على يد بريطانيا 1 - 12.</string>
    <string name="swe_players">- زلاتان ابراهيموفيتش\n- هينريك لارسون\n- غنر نورداهل\n- نلس لايدهولم\n- فريدريك لجونغبرغ</string>
    <string name="swi_description">ذه المرة العاشرة التي وصل فيها سويسرا إلى نهائيات كأس العالم لكرة القدم بعد مشاركاتها السابقة في 1934، 1938، 1950، 1954، 1962، 1966، 1994، 2006، و2010 كانت أول مباراة دولية لسويسرا في عام 1905 وخستر فيه أمام فرنسا 0 - 1 وأكبر فوز لها كان في عام 1991 على ليتوانيا 9 - 0 واقسى خسارة كانت في عام 1909 امام المجر 0 - 9.\nوصلت سويسرا إلى مرحلة الربع نهائي في نهائيات كأس العالم لكرة القدم في الأعوام 1934، 1938، 1954.</string>
    <string name="swi_players">"- ستيفن تشابويسات\n- جوزيف هوغي\n- هاينز هيرمان\n- الكساندر فري\n- كوبيلاي توركيلماز "</string>
    <string name="tun_description">هو ممثل تونس الرسمي في رياضة كرة القدم، تشرف عليه الجامعة التونسية لكرة القدم. تأسست الجامعة التونسية لكرة القدم عام 1956، وانضمت إلى الاتحاد الدولي لكرة القدم في عام 1960.\nكان المنتخب التونسي أول منتخب من أفريقيا يفوز بمباراة في كأس العالم عندما تغلب على المكسيك 3 - 1 في مونديال 1978.\nتأهلت تونس للنهائيات بعد انتزاعها بطاقة التأهل من منافسه التقليدي المنتخب المغربي في الجولة الأخيرة من التصفيات.</string>
    <string name="tun_players">- عادل شاذلي\n- عادل نفزي\n- احمد جاعوشي\n- علاء الدين يحيى\nعلي بومنجل</string>
    <string name="uru_description">تحمل أوروغواي الرقم القياسي لعدد المباريات التي لعبتها ضد أحد المنتخبات، وهو منتخب الأرجنتين لكرة القدم، حيث لعب الفريقان ضد بعضهما 161 مرة منذ عام 1901. كما كانت أول مباريات أوروغواي الرسمية، والتي كانت ضد الأرجنتين، تعد أول مباراة رسمية تقام خارج بريطانيا منذ ابتكار كرة القدم الحديثة. وقد انتصر في المباراة منتخب الأرجنتين بنتيجة 3 - 2، وأقيمت المباراة في 16 مايو 1901، في العاصمة مونتيفيديو.\n\nلمنتخب أوروغواي أيضاً أكبر عدد من الألقاب القارية، فقد فاز 15 مرة ببطولة كوبا أمريكا، أولها عام 1916 وآخرها عام 2011. أعلى تصنيف حصل عليه المنتخب من الفيفا هو الثاني (في عام 2012). في عام 1927 حقق المنتخب الأوروغوياني أكبر انتصار له، ضد بوليفيا، بنتيجة 9 - 0. ظهر منتخب أوروغواي في كأس العالم 12 مرة، وفي كوبا أمريكا 41 مرة. فازت أوروغواي ببطولة كوبا أمريكا 15 مرة في الأعوام: 1916، 1917، 1920، 1923، 1924، 1926، 1935، 1942، 1956، 1959، 1967، 1983، 1987، 1995، و2011\n\nكما فازت الاوزورغواي بالميدالية الذهبية لمسابقة كرة القدم في أولمبياد 1924 وأولمبياد 1928.\n\nتمتلك الأوروغواي 20 لقب رسمي في جميع البطولات الرسمية التي شارك بها منتخبها سواء كانت عالمية او قارية اوأولمبية، وهو رقم قياسي عالمي لأكبر عدد من الألقاب دولية لم يفز بها أي بلد.</string>
    <string name="uru_players">- جوان البيرتو شيافينو\n- هيكتور سكارون\n- دييغو فورلان\n- لويس سواريز\n-لويس كوبيلا</string>
    <string name="russia">روسيا 2018</string>
    <string name="group1">المجموعة_1</string>
    <string name="group2">المجموعة_2</string>
    <string name="group3">المجموعة_3</string>
    <string name="group4">المجموعة_4</string>
    <string name="group5">المجموعة_5</string>
    <string name="group6">المجموعة_6</string>
    <string name="group7">المجموعة_7</string>
    <string name="group8">المجموعة_8</string>
    <string name="exit">خروج</string>
    <string name="nomatch">لا توجد مباريات اليوم !</string>
    <string name="stadium_name">أسم الملعب :</string>
    <string name="capacity">طاقة الاستيعاب :</string>
    <string name="opening">الأفتتاح :</string>
    <string name="location">الموقع :</string>
    <string name="Luzhniki_Stadium">" لوزينغ"</string>
    <string name="luzhiniki_location">موسكو</string>
    <string name="otkrytiye_stadium">اوتكريتيا ارينا</string>
    <string name="otkrytiye_location">موسكو</string>
    <string name="krestovsky_stadium">"كريستوفسكي  "</string>
    <string name="krestovsky_location">" ساين بيترسبيرغ"</string>
    <string name="kaliningrad_stadium">كاليلينغارد</string>
    <string name="kaliningrad_location">كاليلينغارد</string>
    <string name="kazan_stadium">كازان ارينا</string>
    <string name="kazan_location">كازان</string>
    <string name="nizhny_stadium">نيزشني نوفوغو</string>
    <string name="nizhny_location">نيزشني نوفوغو</string>
    <string name="cosmos_stadium">كوزموس ارينا</string>
    <string name="cosmos_location">سامارا</string>
    <string name="volgograd_stadium">فولغوغراد ارينا</string>
    <string name="volgograd_location">فولغوغراد</string>
    <string name="mordovia_stadium">ماردوفيا ارينا</string>
    <string name="mordovia_location">سارانسك</string>
    <string name="rostov_stadium">روستوف ارينا</string>
    <string name="rostov_location">روستوف اون دون</string>
    <string name="fisht_stadium">فيشت الاولومبي</string>
    <string name="fisht_location">سوشي</string>
    <string name="ekaterinburg_stadium">ايكاتنبيرج ارينا</string>
    <string name="ekaterinburg_location">ايكاتنبيرج ارينا</string>
    <string name="about">حول</string>
    <string name="selectlanguage">اختر اللغة</string>
    <string name="share">مشاركة</string>
    <string name="aboutdesc">تطبيق كاس العالم هو تطبيق يساعدك على معرفة اخر الاخبار ومواعيد المباريات مع اضافة معلومات عن المنتخبات المشاركة والملاعب التي ستقام عليها البطولة .</string>
    <string name="malek">مالك جابر</string>
    <string name="release">النسخة :</string>
    <string name="appdeveloper">مطور البرنامج :</string>
    <string name="play">لعب</string>
    <string name="point">النقاط</string>
    <string name="matches">المباريات</string>
    <string name="downloadapp">لتحميل تطبيق روسيا 2018 اضغط على الرابط التالي :</string>
    <string name="russialogo">russialogo</string>
    <string name="applicationPath">https://play.google.com/store/apps/details?id=com.sport.malek.russia2018</string>
    <string name="releasenumber">1.0.0</string>
    <string name="addunit">ca-app-pub-6570381802681746/9282100759</string>
    <string name="admobapp">ca-app-pub-6570381802681746~9273867051</string>
    <string name="addunitinteristial">ca-app-pub-6570381802681746/3100616039</string>
    <string name="title_activity_real_">real_Activity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="stadium">Stadium</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_tabbed_group">tabbed_group</string>
    <string name="appratemessage">يرجى قضاء بعض الوقت لتقييمه. شكرا لدعمك!</string>
    <string name="Rate">"تقييم "</string>
    <string name="remind">أخبرني لاحقا</string>
    <string name="nothanks">لا , شكرا</string>
</resources>